圖中邊個係叛徒？

出賣良心 出賣香港嘅叛徒

今晚係平安夜
希望大家有個平安嘅平安夜
唔好比d叛徒搞

100連推

g持

第一個留明

好得意

樓豬d 圖好靚
利申，follow 左你

熊仔餅係5大訴求

PoPo又要錢又要狗糧，全部都要。

為ot出賣香港

無錯

唔好唔開心。祝你聖誕快樂

多謝巴打

祝大家聖誕平安

睇過幾個人畫
你最捉到神髓

畫最後晚餐？想睇

冰魔法

留名
畫得好靚

又係巴打 好高汁

靚到呢

大家聖誕快樂呀

推

幾得意

我估左5 popo

好得意，好靚！

好高質🤤 同猶大既位置一樣仲要拎住錢袋

兩個都係為錢出賣人

我都估係

好靚d畫 各位平安夜快樂
以前平安夜個個都係諗點樣食女 依家d後生就個個點諗平安夜攬炒
777真係好波

大家聖誕平安

聖誕快樂

多謝

好多謝樓主
真係好靚

叛徒曾經都係香港人
而家冇資格同仲有良心嘅香港人同枱食飯

快唔快樂就好難講 祝大家平安夜安全

仲要冇女都唔會孤單呀

係 今晚比以前安排少人
我諗全部變哂便衣only

乜題材都有人畫
你筆下嘅最生鬼可愛
見到再同你分享

巧靚

觀賞巴磨牙

點解可以畫得咁靚

超得意

真係好靚好靚好靚啊！！！！！！！

正

好靚

好靚
今晚見

最後晚餐

樓豬d 圖好得意
求繼續多d出品

Cute

lm

起底先發現原來觀賞巴畫畫咁靚

可能畫風啱你口味
好多都好正

好鍾意連豬黃衫踩水

有機會再同大家share
Boxing day會有聖誕系列最後一張

有興趣可以到時
再返嚟呢個post 「收禮物」

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

第三張以為拍緊starwar
連豬成個yoda 咁

輕盈感

push

好可愛

高質 推

好靚
聖誕快樂手足們

淨係識畫公仔卡通

好得意
全部角色我都get到但我想請問最左手邊嘅牛係代表緊啲咩

樓主自己

大家不妨喺度share自己鐘意聖誕文宣
有d畫師可能冇account
或者冇開post

多多支持文宣巴絲

猶差

好撚正，推

Gooddd

之前話自己猶太人
好似猶大咁背叛香港人就有佢地份

d圖好得意

右邊

高汁圖，猶大就係同一位置

誰是卧底

好正

推到港豬睇到

好撚得意

狗飯有m巾

有ot錢我理閪你

M巾撈

大家聖誕快樂 齊上齊落

依排啲post小咗好多人推
係咪大家都回復69前嘅心態

畫得好靚

連儂牆有呢幅就好啦

應該係因為連豬嗰啲角色好多人用咗幼線畫
樓主用粗線就即刻可愛好多
好似港女熊rilakkuma咁 粗線個感覺都係靚過幼線
啲merch一用幼線畫個感覺就好似大陸老翻咁

關於場運動嘅post比人推上嚟嘅比例係少左

這時候 賣耶蘇的猶大

起埋格就一流

這時候 賣良心的popo

Real 靚

好打耳

手足畫得好

啊！！！！
多謝g持 請繼續比鼓勵所有手足
無論咩崗位

靚！

好靚呀!!!

香港人加油!!

黃色經濟戰 -
「Anywhere But China 黃色商品」
第一批名單出爐！

樓主非常有心思！完全掌握 Leonardo da Vinci 果個神髓。各位手足食住『生於亂世』麵包同『五大訴求』熊仔餅先，由得個叛徒食狗糧舔 OT
我地最後會一齊贏！！！！！

Popo出賣香港人係黨既安排黎
即係黨跣佢一鑊啦！

Support

好中意

隻豬有d似a貨叮噹咁

觀賞巴啲圖真係好靚

牛牛

有follow樓豬
我係fans

樓豬啲畫好靚

乳牛係代表啲咩？

您post d圖都好正喎

正到呢

贏左我地一齊食光復大餐

食到肥屍大隻

好鬼得意，雖然有啲三尖八角

畫畫下會走樣

班仆街有得揀

畫得好靚
加油！

有好多文宣手足圖都好好j
多d share同埋同佢地打個氣

好靚呀

又係你個痴漢男都啱

我......

識野 好鐘意睇
有第四季

原來樓主係絲打
仲要係乳牛

好高汁

再畫嗰陣會盡量執多多包函

乳牛都有男
同埋隻乳牛冇胸
所以我係冇波嘅巴打

好開心樓豬記得我
我地幾時生番個觀賞用bb

右邊三個

唔好忘記佢地
仲有許許多多個

Retweet

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share 出去

唔洗執都得
真係好可愛

Retweet
聖誕快樂🎄齊上齊落

想請教下牛牛係代表咩？

勁得意

本人

聖誕快樂不快樂 一定要齊上齊落 香港叛徒等法落

期待見真實壁畫

Retweet
聖誕快樂/不快樂🎄一定要齊上齊落

無忘6000多被捕手足
無忘為港殉道，被自殺有名無名義士

希望唔使3年零8個月
香港人 沉冤.得雪
香港叛徒罪有應得

Dac yeee

大家推去外國啦

各位手足 今晚見

緊係 popo 啦

左手邊隻手係咩意思?

求ig

我囉

尤大

Push

警犬搶狗糧

Popo

靚到set左做wall paper

cute

push!!!

連豬

好勁 好仔細

推靚圖

點解popo後面嗰個係白色
同埋黑白牛點解?

巴打畫得好靚
觀賞用巴嘅post必推

平安夜聖誕節不嬲都個個商場熱熱鬧鬧
唔去shopping感受節日氣氛真係嘥哂

冇咗price tag/唔知價錢可以去收銀排隊check
唔啱價錢揀到啱
睇啱可以問清楚啲Details 費事得物無所用嘛
大家唔好齋問唔買呀

係pepe

畫風好可愛

全部都係，個個留係屋企慶祝，條街要人呀

多謝樓主

負皮係比畫功

我愛巴打
一直以黎畫咁多畫 辛苦曬了

點解腦魔成日係出面

出賣香港的popo

lm做wallpaper

負皮比你負皮人哋畫功

香港獨立，唯一出路

啲畫好靚

好靚
毋忘手足

Tui

其實連登住可唔可以發展連豬正版licensing正版產品 加入黃色經濟圈開財路又益fans?

觀賞巴

有無1080 4k圖

樓主ig fb係乜
我要follow you

樓主係咪ig既watchit.comic
利申 followed加油畫多啲

香港獨立

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

p

有深意，係畫的靈魂 好嘢

推 啲圖好靚呀

樓主d 畫好靚

tui

pepe手指指上天
仲有耶穌一手天一手地既神粹都有畫埋

好撚靚

好高質

留名

好靚

已 set 做 lock screen

本人出現

我

咁比面

其實有色
背囊條帶

黑白牛係我

window shop？

我接受

本身諗住偷偷派禮物
點知早左
屋外觀察一陣後決定入屋

本身圖片以低像素繪畫

Lm

係知道

一邊人手向下 一邊人手向天

睇黎要試下用ai d 工具幫手

2160*1080

Ic 幅圖得意之餘仲好有意思

成日都想學點將圖拉返靚條線比手足用
但都唔識
係咪要用software ai

但popo 2個字矇咗
要靠你啦

好q

好靚呀，多謝

正呀

但係可唔可以加埋husky
其實我好鍾意連登husky但係已經絕種了

第二張之前係Twitter 見到，已經好鐘意，原來係樓主出品

唔知效果點

Pushhh so beautiful

Very dac Yee

Push

元旦民陣大遊行 1.1 維園見

由樓主第一個故事就follow左 你d畫做文宣好正

Tui 靚

見到popo前面個兜m巾海底撈

伯多祿把刀仔變成民主女神像把遮，係神來之筆！

中秋畫過一張有佢
不過比我屈左去做女仔
嚟緊除夕之路都有張係有畫佢

如果冇大家一路支持
可能我都會停低
所以見到自己鐘意嘅文宣記得同作者打打氣
等佢地知有人支持同睇

戴黃帽果件係叛徒

pish

專用食材

巴打都了解張畫喎

你隻乳牛係鬼

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

我係屎忽鬼

樓主畫得好正
啲細緻位都有跟足
例如圖中右邊嘅手全部都係向上
左邊就向下咁
呢啲嘢全部都睇到晒
G持你繼續畫

Btw右邊個幾位嘅離世仍然歷歷在目

可唔可以拎黎做wallpaper?

op聖誕快樂

樓豬

永遠唔好忘記佢地

所有圖除商業用途外
都可以拎嚟用

bbq大團圓結局

請推行動

佩服樓主看似簡單其實照顧到每一個細節
值得欣賞就要講，我淨係識齋噏架咋

請先推行動post

最左隻牛係邊個

借位

尖沙咀今晚 6 點

12.24星期二
音樂罷工街站計劃

時間：12.24下午6點
地點：尖沙咀噴水池
目標：
1) 宣傳音樂界罷工。
2) 現場音樂，引起注意，但音樂只係輔助，非主要。希望大家一直loop 住玩抗爭歌、美國國歌，之類。
3) 宣傳抗爭理念，香港人既就掃QR code 入工會，鬼佬就掃QR code 入英文文宣channel 同埋連登國際台

連星火都比狗咬，你地肯三罷未
不過，音樂界繼續同你罷

音樂界同路人三罷tg

音樂人工會

音樂街站義工群組

想比觀賞巴屌

我呀

Sorry 大家請用不推文
同埋幫手推出面行動post

辛苦巴打

紫色係咩
滑嘟嘟??

借個位推行動post 射射

2019聖誕新活動：連儂鎖頭

原畫裡面嘅耶穌係一隻手向天，一隻手向地，而猶大係地個邊，是深信777都係

未post野出嚟之前
自創嘅公仔

係一隻紫色嘅......企鵝.........

猶大個位有好多仆街坐

唔夠位比小熊維尼，777，popo同香港各大紅底教會坐

樓主啲圖好正

靚到

好有才

好靚 好豐富

但願他們結局和猶大一樣

畫功差少少
不過幾cute

樓主啲圖咁得意係咪想死

好靚 支持樓主
想做wallpaper

Company Leon

仲刪埋個"與狗"兩隻字
好Q 我愛連狗

推樓主好有心好鐘意你啲畫

而猶大當年，好似都係為雞水嘅銀幣，賣左耶蘇

有個位想講一下希望樓主唔好介意
如果牛牛係代表樓主你，Pepe個位其實應該由牛牛企
因為聽講湯馬斯就係達文西嘅自畫像

被審判

Cute死

連狗帶點無奈

細個第一次聽
覺得條友on9
大個先知真係有班咁嘅人

竟然係咁 真係唔知
如果我知應該都會咁畫
不過多謝你嘅建議

我們中出了一個叛徒

想睇真啲緊係入去睇
成個場熱熱鬧鬧水泄不通
睇啱就問真啲
決定好就去排隊俾錢問清楚價錢
價錢唔啱 假日冇discount咪算
揀過第二件/行第二間

點follow? 有fb page?